財經台一眼睇第一版

6個gme 仲有幾個係下面見唔到

因為真係美股大事件
WSB散戶 對賭 沽空機構